「求安慰」入嚟話我知你輸左幾多

10幾日輸咗6位數字
豬死了

5位數尾 不過係USD

輸profit?

賺緊錢

大戶

輸緊都係TESLA
次次都輸
痴撚線

係
但都痛架！！
點解我高位唔放

贏錢果排日日麥記餐加大
茶餐廳飲凍飲+$2 洗突左

豬50k

40 zoom pdd 小米 京東 pltr

買咩都跌

科指
依家債息跌又唔見佢升

如果講2月到而家大約幾百美金PROFIT

買put 咪得 駛咩安慰

6皮港紙，已經一早清倉，如果琴晚先清應該6位數

200k hkd

依家唔敢加大了

9988 輸咗10幾個

22K HKD

早餐食緊$10盒裝餐蛋治
哭L左

今晚等佢彈上果下沽nio啦

輸左4成本

六位數 USD

輸左5000 港幣

+10% -> -10%

倉位冇左20%😢😭

琴日入博反彈今日逃走左賺10k

已經超過一百二十萬

冇咗一半profit但自問唔係出面嗰班高位走到 撈底嘅高手

就變咗佢地口中嘅sh派

入嚟睇廢青輸錢

10日咁耐?

本金輸14萬hkd

-20% 想溝但又唔想倒錢落海

贏8k

輸緊$30k hkd
已經唔想再理

利申 窮撚

由頂到而家

usd12000

巴打你慘啲

USD 20K

本來只係過左2021年頭1個月, 成個組合多左200萬..無睇錯, 係200萬
只係2個星期, 所有PROFIT無哂.

same here 上年贏的輸突

希望唔好輸突太多

今年由 +15% 變 接近 0%

50萬

本金-35%

要飲返熱飲

股建Hold

same 開頭20%，依家3%
不過其實唔驚嘅，睇道指就知冇股災，回調殺估值啫

蝕走未

輸緊萬幾蚊港紙，成副身家未夠廿萬，一成左右，好痛

輸6皮

應該好多都6位數hkd
例如我

十一萬本，輸四萬，得返八萬cash

由dse完開始返part time直到上年grad之間所儲落嘅存蓄都輸晒啦

入GME咪冇事囉

本身賺250萬而家回左150萬

Same here

冇倉=假膠

賺咗六位數

15m

Still + 10%

呢兩星期輸左90萬
當中40萬係本

抵撚死

利申全倉gme

十幾萬

本身20% 溝下又賺下波幅 15%

每日輸100K，已經冇感覺

賺緊

HKD10,825

準備大手購入

巴打買啲股都幾穩陣

HKD 70k

-HKD 9xxxx

9988 280有冇朋友

嗰陣上年4月幾買Tsm aapl tsla arkk qqq 接近全tech
不過搭咗隻ba ccl

無左個首期

社工全面進場

一早斬倉all in sqqq
賺左6位數
宜家揀緊撈咩好

10k 美

輸左個家

Me2 港幣

反正遲早都會上1000

輸？

零

貼倉睇下

如果淨係計十幾日
美金輸咗6千
港幣贏咗8萬

同你一樣
本身贏20k

1500鎂。。。唉

半球
Sh緊

1日刀6位數啦

輸緊本金30000左右，已經唔想去計

35萬hkd

如果賺6位數 早餐食咩

Full day breakfast
牛角包+茄汁豆

15萬profit

80k 全倉科技股

細蚊仔先食茄汁豆

有冇輸咁多。我暫時拉返事輸1-2k.

20萬美左右 全倉契媽 臭西

strong hold?

契媽有得輸咁多?

輸左15,500

哇屌 買期權比人夾爆？

食m記抵喇

債息跌 納指又跌
債息升 納指又跌

輸咗信心

轉咗brk, 賺緊

輸60k

20%本金

5萬 USD

實力股通常係股災最後至跌

6000美

我一晚都輸左10幾個

幾千蚊

輸20萬

2000蚊阿屌

-60萬，剩返10萬profit

賬面兩星期少咗30幾萬，SH中

連登吹水大會

港女-54k
美女-3.8k鎂
SHing

靠GME
2月到而家贏左$40k

利申:40k本

輸本
6萬幾

7位數

一球本金連profit三球

贏錢都食老麥…
做乜咁虧待自己

5千萬

25% 本金

已經要輸本

20k

-20%原本係+25%

其實都真係好痴線
贏錢又要鬥吹得多，輸錢又要鬥蝕得最勁

btw 輸緊一個月人工

4000鎂

輸左35萬 但仲有200萬 溝貨

一個月幾多人工先

玩左幾個禮拜輸2皮hkd
覺得平時慳果十元八塊就住就住
點解賭錢可以咁on9

屌你老母，profit嘅話成個連登大撚把人輸緊gme 啦

48k

返工做對沖 驚閪

58000鎂 included profits did not cash out at high level

輸左30萬
半年人工

我3晚輸34萬(340k)咁啦，
不過我年薪得廿萬，
慣左就會睇得開的了

30k 鎂

一個月-100K

1星期輸左250K

15k美,無左7成profil

重倉 TSLA

輸緊 21152 USD

15k 美金
成個portfolio 1/5

120% PROFIT 一早G晒, 宜家G緊11%本金
但正股驚閪咩, 連登仔教既, 所以我唔驚